父母逼娶二奶 他手起刀落自宮當太監表忠心

▲男子不願再娶二房，將生殖器割下。（圖／達志影像／示意圖）
國際中心／綜合報導
阿拉伯聯合大公國一名26歲已婚男子被父母逼迫再娶「二房妻」，但他非常深愛自己的妻子，以及家中的2個女兒，不願聽從父母的話，所以忍痛割下自己的生殖器反抗，並且拒絕就醫。但在醫師及家人的苦苦哀求下，男子最後還是接受治療，將裝在塑膠袋裡面的斷裂生殖器接回。
根據杜拜《海灣新聞》報導，自宮男子來自亞洲，在家鄉已經結婚，並和愛妻生有2名女兒，相當深愛妻女。但來到阿聯以後，父母竟然強迫他再娶1名妻子，讓他只好以最激烈的手段來反抗，警方表示，他們本來以為男子企圖自殺，後來才發現是家中的不合理要求逼得他揮刀自宮。
男子將生殖器割下以後，馬上被家人送往醫院急救，但他卻拒絕接受治療，堅持要當「公公」。負責治療的沙母西醫師（Younis Al Shamsi）表示，他和男子的家人一起苦苦勸說，好不容易才說動男子進行手術，將裝在塑膠袋裡面的生殖器給順利接回。

唔知點解睇完覺得搞笑

好深情

肥婆？